An機更新咗LIHKG之後就冇咗成人台！

點解嘅
同埋我嗰名會變咗自動變

留名

冇得打丁

因為連先生近排要戒J

原來係咁樣
唔該巴打

但係嗰名點解會轉咗其他

default開咗隱藏用戶名稱 個名係假嘅 會不停轉 設定都有得較

唔該巴打